【集思廣益】點樣破解黑警無no.

依家唔止速龍
軍裝又遮
便衣又無
仲聲大夾惡話唔駛委任證
唔通真係等場風波完左先追究到？

有無咩即時見效嘅方法
可以迫到黑警下次行動就show編號？

[撐警]仆街 有黃屍惡意將警察個人資料寫左落Ethereum條blockchain到！

強烈讉責濫用新科技既黃絲

做個好市民
報警有人冒警

啊爸搵仔